有冇人試過喺街畀人搜身要除鞋搜埋對鞋

有/冇

靚女啲會奶埋，鞋籠可能有冰毒

正常港女腳冇乜肉

靜係除鞋定要除埋襪

對襪阿蛇要拎返差館
將來可能會作為呈堂證供